漢賊不兩立 王業不偏安

6月9日 大家見 就算通過左，希望海外的港人唔好忘記香港，總有一日會推翻呢個政權。大家加油，最後一戰！